干地嘲諷「避免摩連奴球季」車路士排第10名不可再發生

干地口中的「摩連奴球季」，是指車路士2014/15球季在摩連奴率領下獲得英超冠軍，惟翌季表現大跌令摩帥季中被炒，最終以英超第10名完成2015/16球季。干地就指出：「車路士兩年前排第10名，那不可以再發生。」對上一支成功衛冕英超的球隊，已經是2008/09球季的曼聯，干地對此表示：「我們明白（衛冕）有多困難，當然我們要避免『摩連奴球季』。」

半場三比零
又捉鬼了

干地續指：「之前2位贏得英超的領隊（摩連奴和雲尼亞里）都被辭退，我們要努力找出解決問題的最佳方法。」

捉鬼啦

是不可能發生，因為排第20

干狗快躝

垃圾車每隔一年捉一次鬼
捉鬼詛咒

一定係隻DC狗係背後攪風攪雨